當一個人唔夠Aggressive 係咪就已經注定咗唔會成功

由細到大都以為自己肯埋頭苦幹 以誠待人
都會闖出自己嘅一片天

但係做咗一兩年嘢先發現
把口好似重要過辦事能力

Interview 更加輸蝕

埋堆要靠把口

做左半年野已經知根本係童話

靠樣

埋同事堆我冇問題 因為都睇得出我係有心做嘢 只係上位嘅問題

所以未grad個時就知MT唔會有份

it's over boyo

係

係，心態重要過一切

呻完 巴打們加油

睇下你個闖出一片天係咩level啦
不過唔夠aggressive既應該都唔敢諗太勁

香港 係